勇武星期日點樣勇武打福建幫全香港人都會撐

一方有難 八方支援, 頂到半個鐘, 全港街坊黎幫拖

到時點勇武都無人反對

你睇個日北角個間會館比人打爆哂玻璃都無人出聲啦, 因為大家都知間野乜背景

由佢地係北角企算啦
勇武轉場